[未FC ]疑似親生仔篤佢個天水圍打人既藍絲老母灰

麻煩大家認住相中圈住呢個女人 今日係天瑞有份襲擊手足 之前幾次元西連儂牆暴力事件/撕紙狗佢都有份

姓名：羅依雯
身份證號碼：K688313(3)
住址：元朗東頭圍（詳細唔知）
電話：6888 0108
點解我會咁清楚 因為佢係我老母🤬🤬🤬

唔知自己老母住址咁串

自己老母住邊都唔知

做得好

大義滅親
呢獲真係屌你老母

佢fb話老母跟第二個搬走左

屌你老母

手足，生於亂世，一時退卻並不可恥

唔奇呀分開左既話

手足sorry
今次真係唔屌你老母都唔得

K字頭
係香港出世
妖

對住人渣老母，唔洗講感情

但對呢位手足身世深表同情

做天使？

可能唔係一齊住

屌你老母

知都未必想爆自己地址出黎
唔好怪佢

推

同大波man 走左佬

條link冇左

關係好差

今次真係屌你老母

手足值得陰敬

羅霖

64616642星火

del左了

條link香咗，有冇save低？

K字唔一定香港出世

有頭髮邊個想同藍屍住

死link

死咗link 有冇back up

死link
多謝手足 屌你老母

批死佢

新移民一向都唔係最賣港 天水圍vs觀塘

叻仔

孝順

Sor my bro but屌你老母

係咪可能係抵疊

我出奇咩..我都唔知我老豆同老母住邊..
細細個就搬出去自己住。
兩隻都藍到黑

nmsl!!!!!!!!!!!!

唔關邊度出世事

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

正義手足

push

死link wor

手足，屌你老母，好波

大義滅親

樓主我屌你老母

你前往的連結可能已過期，或你不屬於該頁面限定的分享對象。

死link
btw屌你老母

Push

K 係大陸人新移民

因為我老母都係

手足 辛苦曬

有機會 80年代黎香港個d都係k字頭

推撚左先

怪邊到出世咩事
係連登執着要純正香港人血統

死link？？

sorry 但屌你老母

手足

我屌你老母呀 死全家啦

有無cap低圖 支那fb放野上去唔會耐

This Content Isn't Available Right Now
When this happens, it's usually because the owner only shared it with a small group of people, changed who can see it or it's been deleted.

條link無左？

其實有身分證號碼有咩用

竟然唔係大陸喱

look like quite good for diu

認完又係咁
無人會做野

鄉黑

唔知老母詳細地址？

屌你老母啊手足！

K字頭係咩身份

幫你 屌你老母

我反而覺得係一齊住，所以扮唔知詳細地址喎，
如果唔係咪自爆

支持有足大義滅親。

幫佢借錢先

屌藍絲打人就撚得

個網無左wo

巴打，我屌你老母呀。

今獲真係屌你老母

6888 0108

Pin左

Respect 手足

個仔爆佢老母拎緊綜援 但上幾個月拎左二萬幾蚊出黎裝修間屋唔知係咪撐警d job錢
係咪可以向社署舉報 有人呃綜援呢？

樓主講下笑咋,
唔係佢屋企人黎,
佢幫人放上黎架咋

個仔話係分開住
個老母同左第二個男人一齊

個仔話係分開住
個老母同左第二個男人一齊住

之前新聞話有人用老豆搵仔資料去借財仔俾人拉左

up

屌爆佢

cd=2&hl=zh-TW&ct=clnk&gl=hk

好彩有圖

辛苦手足

手足﹐我屌你老母

東頭圍

手足！我sleep 你媽打

欣賞你大義滅親！！

手足，我屌你老母

手足sorry
我屌你老母

手足好野

Sorry 手足
伯母係要來吊既
但麻煩供埋其他嗰啲大媽唔該

K字頭唔一定香港出世

手足好波 !

我都係K
我香港出世架

我欣賞你

藍屍好撚暴力

呢個應該有得玩投訴

今鋪真係屌你老母

阿囝真係揾老豆老母

Back up

兩個Pin 晒！

好撚柒 想知借到幾多

佢block咗133電話

21歲男學生涉用被起底警員的資料，於網上申請60萬貸款，財務公司透過電話聯絡貸款人時，警員始發現資料被盗用作貸款。男學生被控不誠實取用電腦罪，案件今（20日）在東區裁判法院提堂，他暫時毋須答辯，其案押後至7月8日，而他期間獲准保釋

Push push push

恥與為伍，唔一齊住真係唔奇

唔好推呀

唔好比人知

🤫🤫🤫唔好再推了

ＮＭＳＬ

80年廢除抵壘，即捕即解
之後單程證個d 通常係港人配偶/子女
97淪陷之後單程證一年比一年魚目混珠
而家已經好似無差別殖民咁
此賤婦應該係八十年代嫁落黎個種

推一推

支持樓主2個pin
簡單易明

搞人老母 咪撚推喇

即係拎綜援又攪網購生意？

真係唔好再推啦

都叫左唔好推

咪再推

仲推

Pish

病人服務助理咁既工都學人支持政府

去執嘔吐物啦

拉

咪撚推啦

夠啦
你班人講極都唔聽
講左唔好再推

話左唔好推囉

下等支那賤畜

住天水圍， 好易撞到 怕比佢打。

拉佢啦

係咪香港出世唔係睇身分證明號碼第一個英文字母係睇出生日期下面嗰行，AZ個Z字就代表香港出世，AX個X字就代表支那出世，個A字代表住夠七年永久居民，如果CX即係未住夠七年兼支那出世嘅新移民

唔係

推左先

應該係啦

支持

有冇人跟進緊？
既然有人大義滅親，唔好嘥！

就係呢啲人搞亂個社會

我哋真係有責任照顧報串小朋友

屌你老母丫，大力推！
推衫兩個臭老閪仆街！
出得黎行，預咗要還

推！！

Push.

大陸婆襯地淋

點算 咁暴力點做醫護 好擔心

精神病婦

推！

依d 八婆臭閪

平時會唔會打鳩d 病人

報料手足小心啲，你老母癲起上黎真係唔會再當你係親生

呢啲咁嘅死廢中，死1件同100件都對社會毫無影響正宗低等賤民

On9

新香港人係M同R

推下先

Lm